身邊既同學都有女接放學，得我冇點算

點解要咁對我

你媽媽呢

個女接佢地放學?
你D同學幾多歲